switch 玩唔玩到 ps2 game?

switch 玩唔玩到 ps2 game

玩到
連ps6 game都玩到

yes

樓主咩年代
跨平台左好耐

而家啲 game 可以一碟3個 platform （Nintendo, PlayStation, Xbox)都玩得

點玩?

用模擬器?

放隻碟入去玩

你搞笑？
電話都一早玩到ps5 game 啦
坐咗幾耐

入碟
攞返你啲ps2碟入落部機到就得

SWITCH 點入ps2碟?

咪就咁放入去囉

咪放隻碟落去個disc tray到跟住推返入去囉 咁大個人咁都要教?

玩咗好耐啦

2021年仲有人問呢啲問題，笑死

電話真係玩到ps5

Switch 有得入碟嘅咩？

xbox都玩到

清係咪太窮買唔起 console

覺得樓主似係開呢個po潤9女朋友

emulator

人地買錯左假野

呢個post真係好撚好笑
笑到停唔到

係買唔起switch